每晚十點咆哮加埋幻彩咏香江有冇得諗？

有啲人屋企未必方便嗌
可以射激光參與下

push

推

幻彩詠香江

全民參與

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

射天好啦，唔好射到人地屋企。

射去邊先
唔太建議亂射拉仇恨，同埋射光好似仲易trace到你

唔好
好容易比人起到邊間嗌

用光容易暴露自己位置

agger
一玩鐳射真係ip都唔使check

無知一問，有冇條例監管?

射上天觀星呢？

射上天觀星?

諗法戇鳩，但可接受，要改善

全民觀星?

唔清楚
純粹想講咁樣好易比人點相 自招麻煩

不了，唔想射人

唔認同 因為一定有人亂射去人哋個窗

光復香港 時代革命

不如一齊讀出五大訴求

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

落街叫la屌